所有人僅記 be humble 驕兵必敗 虛心學習 獨立思考

現階段係運動分水嶺
成敗就係睇民智
各位必需保持謙卑
要有記性 從歷史中學習
驕兵必敗
不要放棄思考

對

Be 有記性

要保持警惕